nba巴爾幹半島中鋒3寶有冇人留意 ？？

講緊既係 Nikola Jokic， Jusuf Nurkic， Nikola Vucevic 呢3個中鋒，攻守兼備，基本功扎實，而且非常高效， 3個出埸時間唔駛30分鍾就有double double

Jusuf Nurkic 偏向內線得分，防守型中鋒，7" 280lbs 防守籃底硬淨
Nikola Vucevic 進攻技術全能，背籃攻，中距，3分，搶進攻板都有
Nikola Jokic 係3寶入面最勁個個 16.7 9.7 7.5 全能型球員，除左識攻，背籃攻，中距，3分，搶進攻板都有之外，仲傳得一手好波，仲可以
自己搶到板之後帶波上前埸，呢個數據係pg+c混合體，真係好顛，今年仲要只係23歲，仲有得進步

全nba都走晒寶，佢只係第二輪第四十一順位被簡中，因為nba簡人既準則都係focus係體能上，但好多時簡埋個d體能爆炸，但智力完全唔夠班打nba既跳跳虎，nba 真係underrate 歐洲白人球員得好緊要， 好似tony parker 28th pick, manu(第二輪第57順位（當年的最後一個選秀順位），講到底歐洲白人真係唔被nba重視，我覺得nba重視黑人球員到有d over左，好彩今年都有件doncic跑出，真係勁過金童rubio好多班波

我有個奇想，如果有d球隊老闆，好鍾意以前內線稱霸既話，想重現90年代球風，可以考慮簽晒3寶，每人打32分鍾頂晒pf+c位 再簽 2個3分射手（e.g belinelli ) + 1個控埸pg (tony parker) + 1個大鎖 ( covington) + 1個第6人 （lou williams ) 對抗依家快攻+3分型既球隊 進攻就內線轟炸，夾就dum俾3分射手，打陣地，拖慢節奏，盡量每次進攻用足24秒，一定要減少對面有快攻3分機會，一打速度真係死緊，好處係依家nba 打小球，d內線防守咁雞，應該可以強姦對面個底，制造過犯問題

題外話，巴爾幹半島D人打籃球叻過足球

3個其中兩個同場就撞位撞打法
nurkic同jokic係nuggests已經係個好例子

今朝睇金塊，真係好勁，明顯係少有nba，會用腦打波

不過依家傳統中鋒真係好睇際遇，。小球當道，入錯隊，又無進步就好快被同化，今朝泡泡龍個jv ，初初睇佢，覺得佢都叫有d進攻手段，低位中距，pick n roll 又實淨，今季變到只係個工兵

我知上年呀，但先得個一年，轉下打法可能有d機

上星期6 jokic對nurkic真係好睇到痴線

黑山佬係魔術浪費左好多年

哦我都有留意佢，但佢心態唔得，唔夠3寶咁敢打

我都覺，佢進攻真係好勁，籃板又有，但nba冇咩點重視佢

係隊西波

頭一年打咩直已經交到數
係hennigan條撚屌gm做埋曬on9嘢
正正常常咁搞唔會咁多年都入唔到po

放走我黎踢波
ibaka玩半季就放走
仲有簽biyombo

根本係magic唔想培養佢，成日簽+pick啲底翻嚟
但係佢偏偏季季都打得起，搞到magic唔知想點
佢絕對係underrated，進攻手段多到

Oladipo成個magic生涯已經錯曬
Pick佢諗住複製wb0出嚟打pg，
打咗一季咁大把就放棄個plan
Aaron gordon嗰幾年成長都俾hennigan拖到慢曬
波又未帶好又要佢做第個Paul George

但睇返近三十年mvp，除咗Nash, Curry, Nowitzki 外，的而且確全部人身體都係怪物級數

而黑人基因又好過大部分白人，作為球隊管理層，偏向揀個身體質素勁爆嘅新秀都係無可厚非嘅....咁做亦係最有保障。

Go LA la diu

embiid 屌打佢地啦 又食腦過佢地

Mb靠反應多過食腦啦

jokic同半廢人相反

事實呢D球員做重心根本拎唔到冠軍
真係得個J字
你呢種身形又唔夠黑人靈活最多咪做個高級正選 ALL-STAR LV都未有啦 (JOKIC今年入到嘅)

jokic勁到仆街喎

拎唔到冠軍好難講，如果戰術係佢第1出發點既話，要拎25分+有何難，你睇下佢d隊友係咩人先，如果放佢入去爭冠隊就唔係咁諗，同埋佢唔夠黑人靈，但拎到21pts 11reb，又有幾多黑人做到？咁既數據都唔值得入all star？

咪係，我懷疑佢冇睇波

邊個係半廢人？

faried

哦，講起faried,依家clippers有個叫harrell ,打波外型同manimal似到一個點

打法

你覺得呢隊金塊拎到冠軍咩

講真身為球迷我到宜家都唔相信nba係尻射三分既時代
講出黎都比人笑啦
以前睇nba覺得係危險運動
次次都打交
但宜家諗翻個陣先係最精彩
真係多得curry唔少
帶壞風氣
仲要講到好撚偉大咁
希望中鋒時代可以取代尻射三分
更希望占士可以幫nba爭翻淡氣
屌打勇狗

你自己睇返近十年NBA FINAL有邊隊係靠呢D大隻型內線做主力
我冇話佢地唔好 但呢種球員根本唔係冠軍拼圖

拎唔拎到冠軍係睇成隊既，成隊除左jokic之外冇1個上得大台，暫時都上到第1真係好神奇

咁近十年的確係外線球員勁過內線球員，d內線球線唔爭氣冇計

打底勇狗！
還我防守！
不要三分風氣！

jokic curry kt 加 green都攞到冠軍

其實冇計，3分只要命中有4成，已經等於2分既6成，3分要4成唔難，但2分要6分你難到占皇都唔得，呢個係得分設定既問題

dirk，Manu,tp攞到
根本nurkic vucevic都唔夠班，唔關類型事

射波準就帶壞風氣？
你唔諗下點解圈外入波有三分？
你做唔到我做到就話帶壞風氣
以前d人咪又係怨中鋒唔識射波

人地入唔到我入到唔撚得?
我細細粒要同你鬥籃底?

Jonas

巴爾幹半島d人玩運動真係勁
唔講足波籃波 連網球都出到世界級球員

btw jokic真係勁

ivanisevic djo cilic coric

不了 垃圾黎

Parker點會係白人

Nikola pass to Nikola

ok, Ethnicity:
*50% African-American
*25% mix of German, English, and Irish
*25% Dutch

半白

識野

三個都換防過去比後場撚狗

被vucevic吊打

喂大哥，Tony Parker老豆係美國黑人喎

vucevic 可以吊打nba 90％內線

curry 都係白人

前南斯拉夫正確d

仲有芬妹都係

K Thompson都係

河仔

我耐啲Jason kidd

係幾勁 不過唔好吹過頭 防守仲係唔夠勁 而且以佢地身體質素一個 playoffs 打緊逼就會降低效率

但因為體能 身體條件好重要
e個係歐洲缺乏

好似美國打中國個陣 人地美國根本就純粹就同你玩體能 玩對抗都玩死你

成班00後勇狗
齋射波既籃球都叫籃球

金塊算醒目,留jokic放走nurkic

果陣仲要Oladipo搭長毛仔彼頓
點知又係失敗
之前幾年pick返黎果d Issac, 克羅地亞H頭佬又係失敗
好驚今年pick返黎果個班巴都會失敗

笑左 雞塊咁辛苦先賣走Nurkic等Jokic有波打 你就話要買晒返黎再一齊打 睇左一年都知佢地唔可以同時上場啦 再唔係你睇下Greg Monroe 同Andre Drummond 呢家仲邊打到一攻一守雙塔架
Vucevic 前幾季真係打得麻麻 今年回魂最主要係合約年 + 有個高PER嘅Mo Bamba 係佢後面 佢先唔打風流波咋 如果佢真係Joker 級嘅建隊奇材 Magic早就拎佢黎做franchise player啦

雖然唔係巴爾幹半島 但我覺得如果要講白人中鋒 講完joker之後講sabonis可能好少少 佢就真係俾個overrate嘅黑人中鋒頂住啦

快艇果隊都有個高佬中鋒(Marjanovic)
不過坐多過打

精靈太慢

sabonis係NBA依家黎講太慢啦, 戰術上用TURNER好D, 起碼一開波唔洗俾人打快拉開

吞拿防守黎講SIZE上有優勢好多

15年唔洗jokic 都照拎啦

Isaac幾好喎

不得不提，為咗trade up揀payton，
動用12th pick+future lottery pick

Issac又言之過早，
至少我認為hammond做嘅嘢係正路好多
佢係好明確去揀怪物體型嘅球員

感覺上sabonis做嘅嘢紥實好多，
我prefer sabonis多過turner
後者早年吹得太大

一滴血原則

Nurkic 防守同紙板冇咩分別，橫移補位慢到仆街，基本上外圍第一層防線比人過左，佢既help defense一係送and-one 一係睇住人上籃，籃板能力就勉強過得去啦，打二線隊starting都叫好使好用既

同埋之前請Vogel做教練,我果陣係有d期望
不過都係事與願違